大家學下牆紙佬點貼野

貼牆紙唔係用膠紙，而係用大桶白膠醬/牆紙粉大範圍掃上去再貼，貼完刮多下刮平佢，包貼貼報報

十八區都有好多盤會開工貼牆紙，唔知有無牆紙佬巴打可以幫下手

由於都係有好多人唔明行動有咩意義同目標 於是係正式攻略之前出個簡化版
【行動】【主線】 【922】【SUCK4.0】 【多圖】 【簡易式攻略目標 】